Final cut pro嘅精英麻煩入一入黎

最近開始用fcp
但好多野都搞唔掂
睇左youtube啲教學 down左啲transition
但唔知點解我motion templates入面無transition個file
放唔到啲transition入去
有無勁人可以幫幫我

連sound effect都加唔到